2019年冬季新番銷量一覽

2019冬アニメ1巻 直至3月25日
14,485 マナリアフレンズ 巴哈姆特之怒 -Manaria Friends-
*7,053 五等分の花嫁
*1,217 約束のネバーランド 約定的夢幻島
**,281 同居人はひざ、時々、頭のうえ。」
**,156 W’z《ウィズ》

巴哈姆特呢種廢片每格都浪費時間浪費金錢劇情垃圾
估唔到咁好賣

有Cy daddy

盾勇?

2019年4月24日

有冇sao銷量

太睇小騎空士套野本身都高質過今季8成片

五等崩都賣到7000

兩套野..

18年秋番

【初回生産特典】
・「グランブルーファンタジー」特典シリアルコード「ダマスカス鋼」
・「グランブルーファンタジー」特典シリアルコード I・II巻購入特典「ヒヒイロカネ」

擺明買特典送bd

果陣有巴哈姆特之怒 GENESIS 同VIRGIN SOUL兩套動畫, 但D人太樣衰就冇睇.

今次Manaria Friends 人設好正.

其實1/4月新番邊幾套最紅?
諗住煲返1月個堆
之後4月又追下

笑容的代價

D畫都正啦，有cy daddy支持，魔法戰爭都大賣

無特典二三千差唔多

mob , 夢幻島，輝夜

約定的夢幻島

mob 係？

Manaria Friends 不知幾正
Sweet 到

夢幻島 1500左右

識貨 套野堅好睇

想睇下動物朋友第二季銷量

未有

靈能百分百

5等分咁垃圾都7000下季套我們學不來咪肯定破萬

煙草

jump未必有

幾肯定學不來過千都難

應該有二、三千

正常漫畫有銷量同週邊先係重點

我依家驚緊輝夜2000都唔過咋
我想要二期

連套夢幻島都有2期

4900幾wor

五等份人氣完爆學不來啦下話

贏好多

學不來好耐無出數據 之前5卷100萬發行量 而家10卷唔知幾多
五等分上個月8卷300萬發行量

好似8卷150
但五等分係就播動畫就直線衝緊
學不來完全唔覺有咩效應

劇情都差好遠
回合制漫畫得偽戀超賣得

偽戀
2014年1期 累平5700
2015年2期 累平3894

經濟環境、市場都唔同，幾年前數據同而家無得比，而家好難咁好賣，同埋兩套野原作人氣兩個級別

上年勉強算同類最好賣個套係湯搖莊，都只係累平3000

學不來我覺得頂盡都差唔多

套野都垃圾啦

好睇過偽戀啦
五等分 學不來 輝夜呢幾套至少唔怕男主會有新想法啊

老師回合好高質

學不來既劇情同偽戀有咩分別
只係人物唔同樣

其實唔差 聲優呢行你認得個名起碼二線

煙草咁賣得 連登好似冇咩人睇

除左朝日奈丸佳唔肯定，其他主役實力基本上沒問題
朝日奈丸佳我淨係記得newgame寧寧，唔知今次會配成點

好新嘅新人

今季壽飛行隊主役姫莉葉就係佢，發揮幾好，由性格黎睇配武元應該無問題

輝夜會長阿妹都係佢，不過另一種聲線

連續三季度有主役，事務所應該捧緊佢

唔了解

過幾年睇下紅唔紅得起

我意思係 唔了解而家聲優顏值影響到底有幾大

影響一定有，但係影響會大到邊種程度

其實唔知道大部分聲優咩樣聲優睇樣真係好奇怪 偶像化太勁

查左一查近年紅緊d聲優
樣唔算好有石見舞菜香

五等崩未出之前連登撚有人睇咩
而家動畫爆起咗就吹到完爆學不

利申 生肉新連載開始睇五等崩

呢個紅既標準有d高

原本想講早見都算係實力派代表 但係用你呢個標準似乎都係唔入流

大把人睇啦，五等分 輝夜 學不來 古見呢幾套未出動畫之前已經狂比人吹奏啦

連登5等份po大部分都係睇左漫畫先

新女聲優去到你講呢堆咁紅真係好難

首先要有實力，起碼都要平均水準，之後再慢慢練演技（你講個堆入面雨宮天係一開始最廢個個 但係sony推得好勁）

跟住要有代表角色，而呢樣達成難度好取決於運氣同事務所，好樣可能真係資源多d。好似東山咁，出道配花音真係幾好彩

再加多樣識唱下歌跳下舞，你講個堆除左佐倉全部歌手出道

仲要識經營形象，姑且聽過水瀨祈佐倉東山部分廣播劇，百合營業+人物設定吸人氣好勁

綜合一睇根本要全能，已經唔係純聲優

高橋李依應該都可以紅到呢種程度

可以再加多個本渡楓

試讀開始追